開實彈射學生單野已經消失左

政府轉移視線的功力真係一流

咁你想點?日日提住?

搵班5毛上黎帶帶風向
扮下割蓆
即刻洗走哂啲真核彈

咁緊係 開實彈射學生喎

轉幾轉乜事都無人提

第一個回既已經係扑左既人 你自己諗啦

係日日提

日日都有核彈核彈都沉曬落海，早就講過活動太密根本文宣配合唔切

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

我同意 要令更多藍絲知道香港警察幾咁無良

其實唔洗提，只要有良心都會記住

其實而家已經無乜可能 班藍絲已經覺得班示威者係曱甴
覺得我地抵死 根本唔會可憐

仲要係兩單

盡做啦 希望可以輕微喚醒佢哋嘅良知

推丫屌

真

所以要怒屌政

有良知就唔會做藍絲啦

推
其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

撞

咁點都有啲淺藍 可能會變黃 變吓變吓就全黃

Push

推

Block

push

你幫手文宣啦！日日就係過話題冇左冇左冇左，文宣唔夠人阿，轉職啦

係，除非你係三毛先會想唔提

日日都話有新核彈 核彈都變bb彈啦

是

因為日日都有核彈爆發

推喔

啱
活動太密
文宣組威力係有限㗎

推呀
721 831 101唔好放手！！！

push p 推唔郁

兩單

仲要便衣

係

兩單都要keep住講

唔可以麻木

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

發生太多事
文宣未煲大一件 又黎另外一件

十月一 射死人
咪講緊呢單嘢

831都無晒聲氣

聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

101

藍絲見到越多血越hi
事件我地只要做紀錄
文宣要俾同路人知我地做緊咩
啲老一輩唔主動俾佢睇唔會知發生緊咩事

佢真係三毛

.

Good afternoon Sir

入嚟認人啊！（灣仔）

係開左2彈

我記一世個兩個後生仔

屌你老母啦

Yes 一係你出去俾人射下

有咩問題

屌你老母臭西
開實彈

咁起碼要日日提班狗換左枝棍

推到下世紀

其實要,
爆眼少女嗰時都每日煲住

大家知唔知點解咁多「核彈」都炸唔爆港共，推唔上國際

up

國際已經知道
香港市民就偶然提一提先得
香港人太善忘

大家留意下文宣谷啦
做完文宣冇人幫手spread

我覺得14歲個個真係離晒普
呢個真係唔可以無左件事

第二槍d人已經麻目左

ppp

Push!

Hello sir!

Tui

慘

Bump

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

PUSH

仲有失禁個個巴打

消你老母呀，又用埋哂負面標題
推左救人post先啦

一出緊急法已經spin晒實彈單嘢

你講得岩，就係要日日提呀

新界皇帝？？？何議員你好

推左行動po，夜晚再講

831都冇人提啦

推 得十四歲咋

屌你老母

日日都太多野發生

今日又有個車人dc9

推呀屌 有冇後續

唔好比緊急法spin到

推上熱門

日日推

出面個個post 都講緊打長期戰
但永遠仲係日日行動

狗改不了

上

提下唔撚得咩？屌你老母

Push ar

Push ar

又好wo

萬用招數: 屌左膠阻住哂, 屌前線無腦

證明打手全天侯mon住呢類po出現

唉，返到來推一推

冇辦法連登機制係咁
或者叫連仔喺時事台開多一個分類叫「置頂」
等呢類重點Post可以長期置頂

關咩事日日打仗呀，戰爭緊你可以去單野講幾耐？呢d只可再後續跟進返

要好似, 7.21 同 8.31 , 計日數

核彈唔煲日日搞d爆頭新聞核彈比對家, 你想點?

推 射眼都無人記得 又俾popo過骨

我話有佩服前線嘅精力真係無窮無盡出極都唔攰

係呀屌你老母

其實仲有721,831,811,612....

每單其實仲有好多大空間可以煲大...

之前有個巴打整個警暴list大家好似仲未煲盡佢...

Keep住！！！！

咁大件事一定要繼續推出去

831

pish

點做嫁嗰back ground

其實港共惡行已經唔知幾多呎厚

Morning sir
Fuck you sir
Bad bye sir

話你知咩叫和勇合一

推！追究到底

係呀 dnlm

又有一隻狗鳩衝出嚟
你老母係咪太耐無人屌

呀～ 死黑警

推返上黎

根本就好多香港人怕死（尤其藍絲），一出緊急令就（先識）驚。咁咪正中政府下懷

而家開真槍射殺學生
點解唔可以日日捉住？

推！！
2個學生仲係醫院嫁

We never forget

推啊

勁撚多鬼係到亂咁帶風向 兩單實彈中手足已經無人討論咁濟

推 日日講

推呀

推一推

推 唔好比風向轉走啊

咁義士跳樓同還眼你又唔提？

無辦法資訊太多 係無掛係口邊姐 一有新進展就會講架啦

Agger!!!!

推呀 黑警意圖殺人

開實彈

7.21
8.11
8.31
9.29
10.1
10.2

係 俾黑警入埋醫院拉埋都冇人講

冇消失！ 仲記得！

721 811 831 新屋嶺

入香港警察危害人權之紀錄

基本野啦

有核彈又唔用你地生性啲啦
黑警死全家

冇錯

太多日子已經開始混淆 最好加埋啲keywords做remind

唔駛提我都記得喎

p

唔好唔記得學生中槍
印尼記者失明
日本遊客暈左
記得呢d 核彈
唔好比人spin 呀

唔通呢？嬲一陣訓醒無事？
無嘢呀嘛？ 實彈呀 學生呀！

就好似我覺得班黑警係狗係抵死既心態一樣

唔可以慣啊屌

唔會唔記得
721 811 831 101

你食屎啦

推呀屌你老母

bon appetite sir

依啲先係應該推，我哋要做的係屌班狗官同黑警，而唔係自己友

係平民開槍射學生啊

認人！！

On9啦你！咁大件事都唔記得真係唔配做人

721 831 101

唔好盲目唔好習慣呀！！
唔好比個仆街轉移視線
幫手推twitter ah

再推呀！
仲有休班警開槍呀！
唔好以為香港人善忘！

根本冇時間發酵
黑警日日都有新既仆街野

Yes

要推

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

其實開實彈已經突破哂低線
仲話唔可以亂加訴求，唔可以打爛鋪頭果啲真係痴撚線
成日諗緊到底係咪咁撚小事
突破哂低線我地都係乜撚都唔做得

又係喎

全部死風向狗害死場運動

推，好大件事

冇update好難成日講
又唔見你話721冇人提
831冇人提

日撚日又話呢樣唔捉個樣唔記得
邊到唔夠人邊到無文宣
時間表無推乜乜柒柒
你唔撚識幫手架咩 你到開分化post
我地係八爪魚呀 屌你老味

每天一圖 721 831 幾隻眼 幾個實彈 幾多條浮屍

真呀巴打
勁多帶風向扮割蓆

呢件事唔可以淡化！

10月1 實彈射學生

推 兩粒實彈中手足 一世都記得

推下先

puah

dllm 你一定係
打撚死你 死黑警

到今日仲有未block嘅五毛...

再推

推佢老母死黑警

你咁想seek attention
到時你全家橫屍街頭，我地都會幫你日日提住

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

你沒病嘛
真係對著心口沒必要咁開槍
係殘殺

tui!!!!!!!!!!!!!!

不要忘記

上次講野係2018年
鬼account

香港人 唉

b

推呀!!!文宣真係好係跟，資訊爆炸連本地人都接受唔晒何況外國!!

推！！！手足中槍唔係condom

我屌你老母呀

唔好再推分化post

尋日朝早一堆分化割蓆po
跟住香港01再引述連登
叫和理非同勇武割蓆
一下洗走哂核彈

唔可以習慣

721 唔見人
831 打死人
10月1 槍殺人

好多淺黃或者淺藍都因為呢件事變深黃
實在 太 憤 怒

呢個真，有時真係要比時間文宣

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

日日提

pp

不分化，不篤灰，不割蓆
有意見要講出黎，心平氣和咁討論
香港人，反抗

唔日日提都要隔日提呀
屌你老味

因為太多了
一單蓋過一單...

加油 一齊打返文宣先
俾勇武手足抖下

P

一日幾十單野，文宣根本跟唔上，跟住又有人問點解唔用核彈

needa push

香港人唔可以忘記

金句

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

日日都繼續提

太多核彈

推。

推, 唔可以習慣開槍, 唔可以俾佢停, 日日提一次, 每人做一次

一個人得兩隻手可以攞到幾多個核彈 而家出現好大個gap係和你非同勇武配合唔切,始終呢個就係冇大台嘅disadv

我記得，我全家都記得

推呀！

林鄭化身？

唔屌鬼,有進步

大家都等文宣組出文宣 其實大家諗到嘅自己整都得！唔好等人整 用Canva呢個網好易整架喳 全民文宣

推 大家一定要記住

兩單無人理

推 希望記者keep住問個幾個大話精

呢個要置頂!!!!

點解唔可以日日提

唔可以俾佢沉

推 兩單都要推

推 健仔要平安健康啊

對正心口
差啲死
中學生
20 歲都無
緊係日日提

你去比人射一射啦好嗎

S

不能原諒

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

係 日日提住大家班狗做過啲幾撚仆街無良心既事

diu

推
屌你老母臭閪開實彈唔撚慣得啊

就算有暴力
都未必一定唔支持
人民既容忍係有限度
過咗臨界點
要武力反抗其實好合理

一個咁既政權
如果係美國
人民一早拎晒槍出嚟武力反抗

係咪應該整個網keep住更新傷者資料？

唔沉得

條8婆 果日咪想close file囉

推

仲有印尼記者比佢射盲

大家facebook都推一推返上嚟

有兩個學生被實彈射傷

推番上黎

721 811 831 101

念力推

推返上去

p牌念力推

大家唔可以忘記開實彈射學生

佢地唔係CONDOM

永世不忘

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

唔撚係唔提呀嘛

勿忘警暴

挺住

仆街啦你

咁你想點？三個月牌仔？

咪係,屌,
明明FB都仲係講緊子彈射學生,
持槍狗守病房,淨係得連登係另一個世界咁

行動咁密集自然好快有新野冚過舊野

每日一推

文宣跟唔上應該係文宣再加把勁至係

Why not

推
唔可以俾個兩個學生嘅事無左

就算我全日24個鐘不停幫你轉發,你都諗下其他人個腦可以裝到幾多嘢先得,人哋嘅記憶有限

係，點？

p牌幻想推

射爆眼嗰單都未解決

又唔俾人出嚟講申請禁制令

唔會消失 我落街都仲聽到人提

最起碼我記得
我朋友記得
我同事記得

全香港人都會記得

其實有消息未？

P牌都推

推！！！

人地要選票呀
血債票償呀嘛

1

好多射盲睇同埋開實彈都淡忘左

推

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

再提

yes, sir

冇人提咪你提囉

Where is he

日日提醒呢單野

無香港人會唔記得
721 831 爆幾隻眼咁多單野好難日日提嫁WO

健仔宜家咩情況

被統戰了

Pish

不想回憶 未敢忘記

咩黎

you are right...

It may help if there are flyers or gatherings to remind HK people
about whole list of injuries, arrests,events, icon events,"suicided",etc...

The database @ Media Team would be very helpful.

推上熱門好過，比三毛帶晒風向講加泰

加泰風向幾下就俾人帶住
開槍wfc

一日未上庭 一日未出院 咁可以點

重覆單野無消失過

推返佢

不如整合曬啲核彈做一張文宣圖 然後一齊日日post 瘋狂share?

2/11，下午三點，維園見

10月1槍殺人

無腦
blocked

佢依家點

DLLM

721
831

你放過我啦 Block到手軟喇呢幾個月

無錯 要日日提

死黑警

香港人係咁

離開左新聞焦點咪冇人提囉，到上庭果日咪會係新聞出現返

pushhhhh

射心口 仲要

多撚到聚焦唔到

無忘記

無消失

健仔依家點？

其實做一個冷血既人係咩感覺架？仲有冇知心朋友同親戚？

一定記得健仔呀,果條畜龍有得開心好開心喇,一撚定清算

唔提點追究？

is condom

住邊間醫院

收皮啦你日日開囉講咁多廢話
盲眼你又唔講

yes

722 811 831 101

個學生依家點

連燈仔：要搞譚仔啊 排隊啦

仲有腿中槍果單

同意

Pishpishpish

仲未完呀

揾條友係譚仔門口痴張野就成功轉移視線

如果你係咁講，由最初6月12號發生嘅事依家都消失左㗎

宜家日日提都追究唔到，不如等到清算個日一次過拎晒岀嚟鋤9佢仲好

死popo

推呀屌

仆街黑警

我記得

大家唔好忘記

個細路咩情況

健仔

831 CCTV

721 閪牛農莊

不如整返個核彈list嘅post

健仔而家點

一個都不能小

tui

有冇記者跟進

你就最唔想啦阿sir

先車親人再落車開真槍/專登衝入去開槍意圖打心口

101 槍殺人 11月1 一個月

健仔啊

學生有冇事

永不忘記
永不原諒

有冇學生消息, 平安出院未

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

日日提住你班曱甴警賊做既野

每日有咁多仆街野出現
好難會日日提
但手足們會做份list記錄popo啲賤野

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

P 牌照推

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

幫推唔該

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

其實可以點令到隻狗要付上責任？
單嬲 無用

我

入去幫推

屌

健仔要平安活下去

推翻上去

推返上水

推10.1 我仲記得

圖or老母

Push lm tui

樓主心水清
支持但我推唔到

記一世屌你老味

推佢老母閪 唔可以沉啊

never forget
never forgive

Up

食屎啦屌你
有無人性

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

永遠記住

香港人不再善忘，血債血償，十倍奉還

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

求幫手

健仔

推爆啊

學生中彈 追究到底

不能忘記，有無人知手足而家點，我指傷勢

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

系

係
另謝幫樓主推

？

記得的
曾志健同學，提堂後就唔見有新聞跟進，唔知康復情況如何

1/11去現場

112 維園見

我無忘記 推

港豬係咁

估唔到話咁快 大半個月

甴近平

死港豬

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

唔會消失 要長期提住

仲有黨鐵撞車 出軌呢

刻骨銘心

笑咗 班藍絲對藍絲同警犬做既野選擇性失明
係會變一早變咗

捱

藍屍係融唔唔到文明社會嘅人
希望香港中國化

左膠係細膽又要搶道德高地嘅人
恰善良嘅示威者
見到有槍嘅警甴就笠水

香港人必須明白兩件事。第一，中共是個隨時使用暴力進行統治的政權這件事，不需要香港來證明；中共自己已經向世界證明過無數次了。第二，中共從來不擔心國際認為它使用暴力；它若會擔這個心，也就不會有新疆集中營、六四天安門、活摘器官這些一再發生的事了。港人若落入「誰才是暴力方」這種辯論氛圍，等於是自降身份、自投羅網。

推 唔可以被消失

一單俾一單大單
輪姦 周同學 開槍

仲有好多電單車開車撞人，開槍個幾條仆街，爆眼少女，印尼女記者，721 831 101 周同學。被自殺被強姦，新屋領，死的士佬，荃灣手足被斬，太多太多！所以我地要幫佢地行落去，你出門口未！

追究警暴！！！

緊係日日提

有無記者朋友 update 下

你大獲了 巴打呢到我頂住你走先

就係因為記得 就係因為一單比一單嚴重 就係因為唔知仲有幾多單未被揭發 所以12.8 維園見

屌一提起就嬲到抖唔到氣

係要日日提！

日日提住，日日都提住
根本就係64

Push
仲有琴晚旺角

1001

不能忘記

冇人忘記
只係不停有新嘢出來...大家個腦都應付唔晒...

話政府利害，不如話香港人廢

係呀屌你老母臭閪

其實係度提最多都係自己人記得，要有人係公眾媒體係咁講先有用。

Never forget

Always remember

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

試著用同樣對白回應南京大屠殺

死仆街

隻交通狗拉撚左未？

要靜靜地贏呀
不過係政府

幫推，不能忘記

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

系，吾好咩?

提下先

幫手推

低質狗而家應該走曬，變左帶風向撚

必須要重新再推爆料

每日都推

眾籌緊告黑狗嘛，"你今日捐咗未"

推 唔好忘記

手足又做左condom
我屌你老母

香港今次不會善忘

最好啦

多謝手足

有冇人知14歲元朗腳中槍個同學仔依家點

會唔會考慮開新post
香港人真係好善忘
要成日提醒大家

推上去提下大家

無唔記得
連埋肺炎呢單再同共匪計咁解

721葉虎

樓主你唔推我都差D唔記得 鬼叫香港日日有大穫野 呢種事係外國一發生好撚大回響但香港就唔同啦 日日都有幾單係遮蔽晒

612 721 831 101

早晨

Hi

碌咗個橙入嚟

qgggggggg

半年來的運動從未忘記過

再加黨媒努力轉移視線

去左邊

是但啦

咁快就4個月

提醒師

陳同佳都未攪掂

推番上去

721

推埋

要間唔中將呢啲大事推返上黎

提住提住
721 831

Pushhhhhhhh

幫大家回帶一下

冇忘記過
直到而家經過西灣河黨鐵站個畫面仲係記憶猶新

同我推

無錯

無撚有錯 你估你真喺皇帝呀 屌你老母

係呀

咁你想點？唔撚提？

係呀 屌你老母 死黑警

人權法制裁十人之二？

Pushhhhh

關家榮 呢世都記得

Push up bar

黎

記住

我信會有十萬人支持香港獨立：

死黑警 唔會忘記

Never forget. Never forgive.

唔知你真on9定假on9
不過客觀效果 引哂大家推post

仲有粉嶺殺人事件

【#上庭聲援 - 4 月 6 日 星期一】

🕝14:30
🏛區 域 法 院 8 樓 27 庭
👨‍⚖️郭偉健法官
👥陳、陳、李、馮、郭、健仔、邱(19-38) #提堂 (#1001荃灣 暴動)

想屌你老母仆街冚家剷

香港獨立唔係得個講字
要用人命去換
香港人唔會做到
因為冇人會想死
每個人都係有知識人士

721 831 101 1111

推。

旁聽要人

【#上庭聲援 - 4 月 6 日 星期一】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［司法機構最新公告]
［旁聽分流投票機］
［20200405 被捕個案跟進情況］

🕝14:30
🏛區 域 法 院 8 樓 27 庭
👨‍⚖️郭偉健法官
👥陳、陳、李、馮、郭、健仔、邱(19-38) #提堂 (#1001荃灣 暴動)

🕝14:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤馬(17) #提堂（#1111銅鑼灣 管有攻擊性武器:鎅刀）

🕤14:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
👤區諾軒 #裁決（#0707旺角 2項襲警:被指用大聲公襲警）

🕤14:30
🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄署理主任裁判官
👤甘女手足 #新案件（#1013屯門 公眾地方造成阻礙、管有任何物品意圖摧毀或損壞財產）
👤蔣 #新案件（#1007屯門 公眾地方造成阻礙）
👤李 #新案件（#1007屯門 襲警）
👤趙 #新案件

唔係點啫

咁就日日都提囉

好多核彈 但係無用到

推上去啊

Arm ar ching

第一，冇人會忘記，身邊既人都冇忘記
第二，已經個個都驚左covid-19
第三，而家唔係煮個公仔麵煲個水3分鐘就食得，雖然過左半年，但個麵真係未食得

p.s. 多謝你既提醒

10月到而家 仲記得個日係朝早返學時間

其實準備記一世 都會世世代代傳落去

想忘記都唔係咁易

pud

點會 人哋有個女架嘛

支那利用自身研發病毒輸出全世界，製造甚麼「人類命運共同體」嚟轉移視線，等世人唔得閒追討佢哋罪行

點會唔記得
101健仔
1111熊仔餅

健仔就上庭

時間雖然過得快，但係創傷仍記憶猶新

有d野唔提你先驚

冇消失 唔會消失

推一推先！
never forget

黑警極權我哋唔會忘記
但暫時別無他法

推撚爆

唔記得咗了屌你

好嬲好嬲

無消失啊 推

10.1 11.13

時刻提醒大家

一定要提!!!
健仔

Never forget Never forgive

今日只推依啲post

大家share 去fb ig

所有不公義一直發展緊

大家唔好比個疫情就當完左

有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

一個十六歲男生的眼

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

除左健仔同熊仔餅，仲有好多其他付出左唔同既代價

好出奇呀

一世記住

無消失過呀屌伙23母

曱甴近平推

反而呢個名真係消失左

曱甴近平推

政府最叻shift視線
不過香港人更叻既係善忘
香港人爭氣啦，個一個唔係你個仔就冇左回事，繼續番工咩

係 屌你老母

有冇人知元朗中槍位手足點
好似真係冇曬消息

日日都要講下啲警甴點樣衰過啲黑社會
跟我讀一次！
依家啲警察仲衰過啲黑社會
依家香港啲警察仲衰過啲黑社會
依家香港啲警察仲衰過啲黑社會
依家香港啲警察仲衰過啲黑社會

無人記得開過槍了

曱甴平

推！

而家個玩法係，次次都癲，反而會沖淡啲最大鑊嘅野

日日提住

推
十月一，槍殺人

唔好俾佢沈

唔可以忘記！！！！

個個說成本高唔出既
你地對唔對住犧牲左好多既手足

有無合集post 等大家日日推